唔明點解賭波咁易會有人輸錢

係咪全部都係辣殺

就攞一陣11點果場俄超 黎講
安治 對 莫斯科火車頭
莫斯科火車頭 根本 SURE WIN
跟住果d有人想知先再講

鋒哥

ali世界第1

留名支持

食多幾個留言

無人理
原來無人想贏錢

無人理鋒哥

要收山了

gun

識貨 不過睇路

Lm

Sure win又睇路

識買了

安治win..自己睇盤

安治上場作客和第四 今次主場對第八
馬會會唔會咁好比你有平手盤食呀
自己諗下啦

細細個 就聽過華哥個名
一定要跟實

邊個華哥 成日爭人錢果個 ?

琴日波琴一撚樣
唔係炸左
赢埋啦一早

你都識講

ok
就買你對家

十卜
火車頭+1

睇下點

呢個鋒哥黎
專屌大蛇

又講
聽講有個大蛇叫大衛
佢好撚燈 tg出水20場唔知有無5場中
慘

咁姐係猛料啦 一陣放工入$今晚起G!

有人話我燈 記住買我對家

who

跟對家

跟鋒哥對家可上樓

你fans

跟我上樓未
$200 x 1.9^20

跟

推

lm

已經叫左一家大細親戚朋友一齊柯煙火車頭
今次fatfat

抵你贏錢

當晒老豆老母結婚時的金鏈all in
唔中就斬撚死樓豬

下 無可能唔中囉

係

一齊收錢

好！ 見你連時間都睇撚錯！一定係太有信心！ 跟硬呀！好呀！

咦
見你咁醒
比多場你 奧特足球會 [0/+0.5]

多謝大佬

樓主係好人

你係邊個

今次成家移民去歐洲啦

一陣完左俄超出埋今日剩低mark左果4場

多謝樓主

收錢先多謝我啦

馬會無

琴晚輸好多 靠你啦樓主

講到必嬴咁款又唔貼事前飛?
買黎睇下

一陣買

貼飛通常輸

咁唔貼

唔貼=無買=佢點吹都得
係有料嘅話，就算貼左都燈唔死

燈水都照跟

唔好咁揚啦
一陣d人all in 馬會唔得掂

頭場直屌左客win

OK 收到
樓主貼嗰兩場都唔買

樓主我信你

5？

多謝支持

做咩

樓主好波
起g

第5條 保留 其他支持

樓主 我係新手唔太明，求解釋[]後係咪讓球

唔知你問乜

yes

頭場同路

1.半場0:0

唔識睇呢個

樓主

盧蛇

唔緊要 thanks 我再研究下

依個讓球主客和黎 點會有0

安治90% sure win 賓斯馬講ge

應該係Asian handicap

你果時比鋒哥屌到仆街

鋒哥有咩大蛇未屌過

鋒哥唔巧提人反手啦
唔靈架

鋒神 鋒哥唔係人來 佢做到人做唔到既野 所以佢係神

盧不嬲垃圾 燈西黎

大衛

你dse完之後食左幾多條女

賣樓allin

支持

4x1？

0

跟左

跟4場 4X1

出左兩場咋喎 邊有咁多場串

火車頭已跟 贏贏贏

巴打加油 火車頭穩贏

[quote]出左兩場咋喎 邊有咁多場串
[/quote出事

屌睇完第一版差D仆去買
好彩睇埋第二頁
原來仲有幾場，緊係乘埋一齊穿雲飛買啦

跟左火車頭
多謝樓主

其實係咪個個到最後都實會輸番轉頭？

2個月前用300蚊起步去到上星期最高去到2萬5，點知呢兩日輸晒

係咪個個都一樣其實 差在幾時？

100蚊起機由歐聯個日贏到星期五1萬5 星期六日反輸5千

長賭必輸
但你贏緊會覺得自己一直贏所以就會一直賭
學識收手啦

好撚想追但理智諗遲早實會輸突，但又好想追番好撚矛盾

其實廢先會咁

屌 咪話火車頭 囉
係咪盲

但我發覺永無止境 2萬5又想上3萬，3萬就想上4萬

一日有波踢就一日會賭落去

所以我覺得控制賭本好撚緊要，但好難，尤其當你贏緊既時候

咁上下cash out啦

都係買盤？

係好難架
好似咁輸多幾次你可能會學精既
總之諗住贏少好過輸啦

樓豬，我都買左一雞火車頭，一齊po真飛？

廢事啦 我買左$10咋

火車頭個場轉左盤？點買好大神

我都係 祝贏

轉左盤照買火車頭啦 和波都有半格食
唔明點解馬會派錢

GUN！

多謝樓主 火車頭sure win

角大黨

1.33高水轉盤遲左買

[member]點解樓主咁信頭場？純學術研究

盤都轉埋sure win啦

因為安治廢 仲要學人讓波 馬會係咪傻左

想問火車頭上場俄盃紅果兩個聯賽駛唔駛停賽？
如果停就博主..細..

亞冠諗住要東方

我都覺 我一話要火車頭佢就轉受讓比我食半格 派錢派到

關咩事呀外圍都轉得好勁 買火車頭有福弓一

我信樓主

初盤客讓平半到而家主讓

決定串晒5場

邊有5場 剩係出左火車頭同奧特

sor 打錯 串兩場先岩

呢個post究竟會輸死幾多人

樓豬出水點會輸
火車頭100%波

啱呀安治廢到喊

其實都係 和波都有半格

撐火車頭
已跟 串晒

跟左頭3 3x4

回錯post

樓主兩場100%波已跟

下 100%咁少

唔玩 角球好西

呢場唔似 其實好似ok
但係不如都係戒角啦 角差唔多係最西果樣投注項目黎

ALL IN左火車頭

知道

反盤

跟!!

咪就係，馬會大大間善堂擺係度，等你地賭仔攞錢
竟然有人輸錢都有

100% all in 東方

點解馬會冇得買港超聯

推10口好過

轉左平手

又轉返平手

半0:1
全1:2

佢家下平手盤～又變番做平半盤～又變番做平手盤

其實平手定平半都可以買

有咩tips 10點果場

強陣喎火車頭

所以咪可以買囉

下 696場場都強陣架
所以呢

所以咪要買贏架囉

所以火車頭咪要柯煙

岩聽 多謝大家支持

買咗火車頭
等睇集體炒車

跟左火車頭 希望中

火車頭大船

反你地手買安治

撞火車

火車頭

22:00 10點開波 時間都睇錯學人賭

安治係咁回

發現唔到打錯
sor

唔夠200 唯有買火車頭贏 多謝樓主先

Damn 跟左兩舊拉我
依家柯煙番安治主勝2.52黎唔黎得切?

火車

有冇link

下次先跟 上呀火車頭

邊到有得睇

亂鳩咁傳

火車 ho ball

輕鬆半和

火車頭掂唔掂架

信我啦

信哂你啦！

樓主好波

已all-in 火車頭

加油呀 火車

火車好波

加油呀！ 追左好多注

買重左火車ng

入波啦屌

入錢啦

[/member]我究竟睇左D咩[/member]

六日子入左巧多貨

屌

做乜撚野呀班仆街

快撚啲入啦

0:0不如腰斬

求其搵隊入啦

屌 賽前分析又中咗

買左火車既手足

一皮

火車頭gel啦

睇邊個信號？

依家終於明

返六日都唔撚掂

買撚左1比1

輸死了

明左

殺左樓主佢

和波有乜所謂,反正你地買盤
最多咪走盤,下場嬴返咪得

走盤 冇問題

無贏無輸 大團圓結局

咪係

一輸就jer人

無買到

樓主睇漏左尾盤上返黎平半主隊超高水轉平手個下

走盤姐

都無睇尾 一早出左平手 佢轉完又轉

聽朝考試 訓先

買咗重注火車

贏半了

回龜反雲大家庭啦

叫撚左你半場和架啦

btw 火車頭cashed
出埋尾四場
奧特 柏林 車 雷加

貢你做返五毛啦

u刀唔是第一日啦

對撚哂咁制

留名學野

絕殺啦

準

樓主垃撚圾 學咩人開po出心水

又叫胡

樓主買左6k 加油！

火車頭射左奧特串雷加

on9 火車頭走盤 奧特中

比你發現左

大家而家知點解啦

通常覺得自己有能力贏錢個陣
就會輸番轉頭
利申經歷緊

樓主贏多啲

知曬
豬曬

輸到霉哂鳩買又起機

輸到仆街直接等下個月算鳩數了

樓主開新post la
叫 唔明點解賭波咁難會有人贏錢

依加樓豬德乙英超叫緊糊嫁

7分鐘叫糊

輸鳩晒

大家估下盤神樓主訓醒咩反應

車仔1:0

學到野 睇左幾場都岩 好癲
但係奧特呢場 大蛇你會點睇盤

燈神

車2:0

樓主....

蒙特好癲

話左我真係欠債要靠賭博來還
4場中得1場
今期又要還利息
多謝曬喎樓主

買你對家有錢賺

成班cdrom屌柒鋒哥

有料

感覺到廿蚊可上二千五百幾萬

我哋一齊拜鋒哥

嘩你唔洗訓架
見你成晚 fifa

勁啊

番去問神父攞料算

勁撚到

笑撚死
0815角大 做人做狗自己諗
柏林好廢

買未

8點15 邊有開

班友唔係盲跟既咩

沙士菲2.5入球大

鋒哥都比人反

已買對家

好彩買左對家

Thx樓主

仆街樓主畀5場，一場走，三場輸

樓豬有心益cd rom

賭海明燈

5中3走1 唔錯

我覺得樓主睇盤幾準,唔好屈佢

OK啦樓主
有6成命中喎

出六中四走1輸1都jer 你出囉

反水
瘋瘋

沙士菲

Ching 賭壇新手唔襟玩
琴日咁就輸左1k,得番兩舊點推埋今個月

追數 飛腳［+0.5/+1］

考試考成點

一陣仲要考 1530

正啦 唔出反水 一陣又比人jer

飛腳有個主力出唔到都要

腳除非大炒濟州456
唔係出線機會係零

唔睇好飛腳主場都可以被炒，加上濟州近況唔差陣容齊整 我睇好濟州-1 win

串左三場大波

買左飛腳赢，輸左屌樓主屎忽

鋒哥比料

鋒神帶領 輕鬆到

我發現應該係我太黑

我遲下開post輸撚左話反水 贏就正水

臉皮厚撚到

agger

又無人叫你跟

無跟到 純粹路過笑下

暫時叫緊糊

Cashed

又cashed
我有冇睇錯話出正水

自膠 我真係睇錯

樓主暫時勝率9成

赢左就正水 輸左就反水

5撚信就4開啦屌
阻撚住我地跟鋒哥搵食

鋒哥今晚仲有冇水？

祖記入球大算
廢事一陣又比人jer

今次正定反呀又
一陣正左又反反左再反

色即是空 空即是色
正即是反 反即是正
跟樓主買就啱架啦

踢完就知架喇

ching 有道理

一切皆是虛幻

樓主有冇反水

樓豬係香土個瘋哥?

今日有冇水呀樓主

首爾 獅吼

今日正定反 尋日中
尋日捉到你條路

唔出反喇 比人jer

讓球？

樓主點睇西流

咁姐係讓幾多

首爾［0/+0.5］
獅吼［0/-0.5］
西流可能和 建議skip呢場

首爾盤回飛

講真睇中全部對家

都話完左場咪知

你都唔係好樓主好多

輸一贏一

燈唔燈呀咁

好店 但係我衰貪心穿左佢地

鋒哥出水俾你地老奉架
有免費水仲係到呀之呀佐
阻住阿叔跟水
屌撚哂你地班傻鳩

認真十場
1. 馬德里體育會［0］
2. 阿仙奴 ［0/-0.5］
3. 國民會［0/+0.5］
4. 哥倫布機員［0/-0.5］
5. 哥連泰斯［0/+0.5］
6. 蒙特雷 ［0/+0.5］
7. 拿根亞［0/-0.5］
8. 曼聯［-1］
9. 波特諾［0/-0.5］
10. 瓜達拉哈拉［0］

正定反呀

又問 捉唔到咪唔好買

講得好 派埋彩比你好5好呀 問問問

sorry
一陣完左場我應該知了

巴打點睇阿仙奴入球2.5細

唔錯

岩牙
都未完場 點知正定反
你完左場先問啦

我極限燈神燈鳩左自己
頭兩場買晒對家,後邊全部2穿1衰晒
玩左成個月未贏過
輸埋今晚天日就上新聞拉我

幫樓主整合咗 50%命中率

識捉路未呀

上面係大胃channel
多多支持

上面係大戶龍哥channel
多多支持

大衛你收收皮啦好無呀 咁廢

呢句野由樓主口中講出黎真係好有說服力

就黎跳樓

兩個都係收費channel?

戶口得番200咋鋒哥

圖拉 白帽

點睇 愛華頓同車仔

我都覺

你禁入去咪知
唔會禁左入去就收到你錢掛

垃圾大衛 收嗲啦

唔好買 週五英超西波多

鋒哥幾時買返波

入左你個谷 準備場場跟你買

唔係我踢左你
有無誤會
唔好嬲我

wfc 今晚要跟第一場了

串起佢穩唔穩

自己睇路

串左先黎咁講

樓豬五成命中率 自己揀一場買好啦

貢睇得起樓主
收到風佢正反手加埋100%

繼續回應樓主標題

樓主又100%勁中

賭左幾日,依家搵緊靚樓盤拉

奪命15場
1. 鳥棲 [0/+0.5]
2. 鹿角 [-0.5/-1]
3. 天鵝 [+1/+1.5]
4. 水手[-0.5/-1]
5. 櫻花[0/-0.5]
6. 東京[0/-0.5]
7. 前鋒[0/-0.5]
8. 現代[0/+0.5]
9. 濟洲聯[0/-0.5]
10. 松鼠[0/-0.5]
11. 藍翼[0]
12. 札榥[0/+0.5]
13. 國米[-1/-1.5]
14. 水晶宮[0/-0.5]
15. 錫周三[0/+0.5]

信者得救

2-7場全主

輕鬆50%命中
不服來辯

係咁贏馬會D水位差

easy

有無朋友有貼士可以打救4海兄弟

讓球
2 H
3 H
4 A
5 H
6 H
7 H

ali正臭雞 大衛死燈西

V be ghb

十卜

50% 不服來辯